{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 메르펜션"
    },
    "text": "温水プールは毎年12月から2月まで利用できず、温度は30~32度に維持されます。 追加で人数を含む料金は現場で決済されます。 0歳から13ヶ月未満は無料で利用でき、13ヶ月以上から7歳未満は1人当たり10,000ウォン、7歳以上は1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 炭火バーベキューは2~4人基準で25,000ウォンであり、炭の追加は10,000ウォンです。 ザイグルのレンタルは1回10,000ウォンで、レイトチェックアウト時30分当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 ザイグル客室内で利用可能であり、一部の客室では炭火バーベキューができるテラスまたは共同バーベキュー場を提供しています。 温水プールは無料で利用でき、水着やラッシュガードを着用する必要があり、水遊び用品や浮き輪は個人で持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "温水プールは何月から何月まで利用できますか？",
            "answer": "温水プールは毎年12月から2月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの温度はどれくらいですか？",
            "answer": "温水プールの温度は30~32度に維持されます。"
        },
        {
            "question": "13ヶ月未満の赤ちゃんは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "0歳から13ヶ月未満の赤ちゃんは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "7歳未満の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "13ヶ月以上から7歳未満の子供は1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "7歳以上の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以上の子供は1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは2~4人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザイグルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルのレンタルは1回10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時30分当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用には水着は必要ですか？",
            "answer": "はい、温水プールの利用には水着やラッシュガードの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "水遊び用品や浮き輪は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、水遊び用品や浮き輪は個人で持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 457
    }
}